[皇區] 華倫西亞對皇家馬德里

訓先

咁早

有冇lin

你條女有

靜到

Goal

出啲鳩陣都領先兩球

原來第一球係角球直射

熱犬

皇屍又屈人熱狗

原來有即討

我真係屌你老母

WEAK了

半場就weak

牙維叻仔啦
請到個大學生幫手做議助

牙維有女